深圳招港澳籍公務員446人爭5職位 244人爭1街道辦職位

2020年度深圳市公務員考試於12日、13日舉行，共有5個職位定向港澳選拔，這是深圳公務員考試首次有港澳籍人士參加。
據中新社13日報道，這次考試共吸引了446名港澳籍人士報名。離香港較近的福田區福保街道辦事處的一個職位吸引了244人報考，成為最熱門職位。

嘩，一做官就發發啦！